［突發］五大訴求民間死線：714傍晚六時正 另招721反警暴遊行義工

呢幾日大家俾連儂牆、藍絲打人，光復呢啲議題Sidetrack得太耐，係時候回歸返重點。

五大訴求：

撤回逃犯條例
我哋唔係要壽終正寢，我哋要撤回。
重點唔係字眼，而係林鄭政府必須正視民意。

撤回612暴動定性
林鄭回應嘅時候話佢冇定性話任何嘢。
我哋必須要求政府正名呢場抗爭並非暴動。

必不追究反送中抗爭者
手足們，我哋已經犧牲咗好多人，亦有好多義士被捕。
一日唔撤銷控罪，唔承諾永不追究，我哋一日都仲活喺白色恐佈入面。

成立獨立委員會調查警暴
香港警隊已經偏離咗服務市民嘅宗旨，
成為咗一支不受控嘅武裝部隊。

落實雙普選
歸根究柢，大家都知道問題嘅根源係咩。
我哋必須要有一個由人民授權嘅政府、立法會。

沙田嘅反送中遊行，係我哋俾政府嘅最後通諜。

民間嘅死線已經定立：
7.14 1800

另外，我諗住籌組反警暴大遊行，暫定721喺港島舉行。
以反警察暴力而唔係反送中嘅名義嘅原因，係因為當前對我哋抗爭最大嘅阻礙就係警察使用過份武力、情緒完全失控、公然違反警例行動，市民更毫無有效申訴渠道。
再唔處理呢個問題，每次嘅抗爭政權都可以用呢支失控嘅武裝部隊無所顧忌咁打壓。

有興趣幫手、討論嘅朋友可以㩒入呢條link：

7.21 唔理衝唔衝 都要出金鐘！

push

推

重返港島戰線,對準政權
一個訴求都未回應呀屌
烈士依然死得不明不白

唔洗整deadline
佢都唔會理你
不合作運動填加佢管治成本&搞到狗仔疲於奔命is ok

無視我地deadline
而我地又做唔到咩感覺有d柒

推！

終於！！！！

推

上水個日大家要大力提沙田個日係死線
可派單派野
連番主線
令21號出師有名

-----------------------------------------------------

集中討論：
集思講益講你想點
［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

暫時已有人提
活動主題：
有曬日期內容差地點
而家做咩事?成場運動失晒焦 21號開警隊濫權大遊行

差日期有內容有地點
(置頂) 真普選抗爭三部曲

死線建議：
令7月21名正言順
死線係沙田遊行 如無回應 7月21日全面升級 同我去金鐘

點宣傳活動：
學生同政府講有死線
（做實事）學生會唯一要傾個死線比政府

煲大比人打嘅事
[輿論反撲]多謝九龍灣後生仔

升級可以有嘅行動：
大家唔好衝動呀和理呀
遊行跪地先係正路
<集思廣益> 行動第一波，點樣可以拆監控燈柱？

同場加映：
助攻上水支線
課金送禮
[送到入更衣室] 地方的送禮勤需要你嘅支援

deadline 重要呀，對家唔理一回事，但所有人都會focus 呢個時間，可以令之後行動出師有名之外，仲可以凝聚到我地自己人

士氣好緊要

咁唔好咩都做唔到咪得